有冇人試過幫襯過HKMI 驗車

有咩評價？
驗得專唔專業

好似好專業
想買車又冇熟人識車嘅話可以幫襯下
雖然我自己冇中過伏
但係都提醒你記住佢驗完冇問題唔代表架車一定冇問題

聽講1300$ 驗一次，貴過出邊車房驗車成2倍

Agger
上次驗完架車機件上係冇問題嘅
但係之後比我發現咗原來架車撞過
個泵把位俾人郁過，雖然係好少問題唔影響架車
仲諗住佢驗車嘅時候呢啲位一定會睇到
但其實佢都係Hea住睇

大問題就應該驗到既
但係我架車漏雪種佢無同我講
整左我兩日仆街

嗰份報告好似好整齊詳盡
唔識車嘅好似好滿足咁可以拎番去慢慢磨
佢即場照到車尾門有翻噴過
即係可能撞但唔算嚴重所以當時都成交
幾個月後去搵人換泊車 cam
折開發現有燒焊過
車房話似乎唔係小撞

好似又貴又伏

好專業

如果買車行車既就搵返出面車房

ipmc呢？

ipmc個林sir好得
我買車搵佢驗
基本上跟返佢本野搞就執好架車

hkxi之前有會友引擎燒爭口都驗唔到

咁間野個師傅擺明流流地
利申：兩間都用過，上年4月用完另一間驗左兩部感覺唔錯

我試左
整體ok既
我驗左1800
1300無電腦
最重要係睇電腦
不過暗病係睇唔到

hkmi垃圾黎

咁樣睇，hkmi好似廢廢地

另一間姐係邊間？

1300 好貴下，出邊車房都好似收1000 內上架驗

Ipmc

搵番朋友相熟車房仲好啦

冇相熟車房

ipmc都係, 朋友架10年車,
驗完睇埋電腦話冇咩問題.
都係個啲話有啲位油厚咗可能噴過,
有歷史錯誤碼個啲﹒
揸咗一個禮拜都冇就跪低.
朋友介紹咗個車房, 一睇,
頭撞過, 燈腳係爆哂, 頭冚啲貼紙撕哂但冇清乾淨,好可能係劏件,
電腦有問題,車有啲sensor有問題...一堆問題.
問番間驗車都係嗰啲,唔關佢事.
HKMI有朋友用過話OK, 但照啲司兄咁講似乎都差唔多.
所以揾車房睇好過.

mk仔幫你驗車

樓上啲人咁曲線嘅? 係咁話好專業、唔錯，下一段就話但係驗唔到乜乜柒柒。係咪價錢好專業